食野唔會雜雜聲既女仔真係好有教養好吸引 絕對可以做結婚對象

暗瘡肥婆呢

我建議你去飲食台開

Cat Girl

真, 之前有個食野雪雪聲 嚇親我

食緊咩，雪雪聲？

真